有無毒撚巴打生活已經停左落黎

有無毒撚巴打生活已經停左落黎

翻學翻緊工個d唔好入黎

停左好耐

停左幾年

grad左就黎兩年無返工

諗住今年去讀master

咁啱撞到COVID-19

希望武漢肺炎疫情快d消失
可以去多d旅行

中學畢業之後去左美國幫uncle間中餐館打工，後尾做得太屎畀uncle趕走咗，依加去咗姨媽屋企住，日日打PS4同睇動漫

做咗廢青差唔多三年

Your life is still good, fearless

勁

做廢ching都勁

有得做已經勁

咪歧視人地啦

武漢肺炎都唔識，你支那狗黎？屌你老母臭西

咁都有負評 果然 721後無毒撚

又翻學又翻工然後keep住追5套新番同打機呢？

Same

屌你老母仲喺度死雞撐飯蓋

你全家好快就會中肺炎等你了解下

死全家啦支那賤畜生必定應驗

on99你估我係你條死毒撚？日日望住有咩人覆你

連登呢d唔重要既野，唔會開通知啦
成日彈出黎咪好煩